[超突發] 狗鐵個閪 court 印已變回 High Court ！

改番做 High Court，冇新聞稿，大家點睇？

身有屎

求 fact check
推一

推二

推三

九龍灣小心夾擊@1835
鴻圖道有速龍落車

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推四

推五

推六

痴撚線，同一份都係日字寫23號⋯⋯

但可以由HIGHT 改到 HIGH

咁明目張膽地造假

推七

推八

改返無問題
但點解照寫23號

推狗

推十
推到見報！

推

推十

呢樣嘢點都要追擊落去
究竟個印係咩事 有冇偽造及使用虛假文書

喺全港人面前出老千，當人盲架？！

仲係冇number

咁撚多疑點法庭同狗鐵唔打算出嚟解釋下？

同日期，梗有一份係偽造！

依家文件都可以無編號？

好嬲 推爆佢

推呀 上熱門呀

push

冇人睇

點解會date back 返個一日
即係有2份文件呀

奶共mtr 淨係識加價

推到apple知

推到全部人知

721 811

再偽造文件？

cls 大力推

推上熱門先

推上熱門先就1

2

3

4

5

重簽但date back, 法庭可以咁既咩

6

公民黨做野未呀
咁撚多大狀 屌

推呀
當你重簽 今日出文件夠膽死寫返23

7 有冇法律jj解釋下

pish

Tuiii

8

9

10

求其搵個網上載左先
新同舊PDF zip埋左一齊

檔案驗証碼
MD5: 13674E77AA5AE5A55C5ABECAE5FB6BF7
SHA-256: 9AE7AD5056A11432394C68F46B9A301248B8A861258D035C9F035F3673582531

如有需要單獨下載新/舊文件，想放埋其他空間，或其他意見
請引用回覆
多人要既話會開新PO

仲係冇 Action No ？

唔可以俾佢沉

推到陳淑莊見到

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

想偷我雞？

舊檔案係
659,690 位元組
PDF meta data：
Creator: ApeosPort-V C7785
Producer: ApeosPort-V C7785

新既係
2,142,586 位元組
Creator: KMBT_423
Producer: KONICA MINOLTA bizhub 423

我唔係PDF專家唔知乜黎

一定要推

靜雞雞改身有屎?

感謝ching
唔識分析呢啲野

唔推唔係人

繼續推上熱門
追打狗鐵！

起馬都要解釋返之前個份係乜野嚟喇
擺到明就出唔切 偽造

佢地真係好撚on9

為免有人話我之前下載錯file

舊檔案下載：

2019-08-24 12:20

新檔案下載：

2019-08-24 16:49

咁快手，黨鐵自己吸？

啲律師去撚晒邊 出聲未

兩份都係假嘅都唔奇

你唔好同我講法律文件都可以Date Back 呀
你 食 屎 啦 香 港 政府

有冇律師做野呀

虛假文書

港鐵2019-08-23新舊禁制令PDF檔案打包

求其搵個網上載左先
新同舊PDF zip埋左一齊

檔案驗証碼
MD5: 13674E77AA5AE5A55C5ABECAE5FB6BF7
SHA-256: 9AE7AD5056A11432394C68F46B9A301248B8A861258D035C9F035F3673582531

如有需要單獨下載新/舊文件，想放埋其他空間，或其他意見
請引用回覆
多人要既話會開新PO

舊檔案係
659,690 位元組
PDF meta data：
Creator: ApeosPort-V C7785
Producer: ApeosPort-V C7785

新既係
2,142,586 位元組
Creator: KMBT_423
Producer: KONICA MINOLTA bizhub 423

我唔係PDF專家唔知乜黎

為免有人話我之前下載錯file

舊檔案下載：

2019-08-24 12:20

新檔案下載：

2019-08-24 16:49

律政司都唔保你呀mtr!

佢連link都一樣 兩個都係新檔黎啦

點解有幾隻字特別濛？
仲要好唔尋常地濛
通常唔係一濛就會成個濛晒㗎咩

同我推佢上熱門！

Reference number冇邊個官簽又冇

共…國…鑑

ching (x 檔案背景音樂)

屌佢可以話改就改仲要唔改日期架

日期一樣,但字唔同左

要個解釋，你話時光機我都信。
但要親口講

好撚狗

push to media

身有屎
唔好諗住可以側側膊

push push push

好大罪！推！

backup

可否用作證據架
求法律大神

偽造文書DLLM

有冇backup到?

麻煩backup 落多幾個位

真嘅話係超大罪

新出既DOCUMENT 換左個印但係日期係琴日
哇屌呀 寧願屈人睇錯都唔想認自己錯?

唔知係咪視覺疲勞，個新court印同機管局嗰個仲係有啲唔同

留意「蓋印副本」
1. 嗰四個字同下面孤線之間嘅空白距離
2. 「蓋」字嘅角度

機管局

MTR新印

最痴撚線係今個印有大細力

上一個印係全圖都好清晰

新既係假似多

高院周六休息，邊度變個印出嚟

推左先

越改越黑

個日子係貼上去
成個底同旁邊係唔一樣

法律文件會咁貼日子？
第一次見

我屌
偽造文件到咁
咪撚比佢過到骨

根本兩個印黎 重吸嘅(左舊 右新)
1 簽名唔同位
2 左面：紫荊花個圖唔置中 斜向左 仲細d
3 左面：蓋印複本四個字細d
4 字同邊位margin唔同
左面：
”THE SEAL OF THE HIGHT COURT”偏向下
“中華人民共和國香港特別行政區”偏向下 近乎貼住
右面：
“上面個”SEALED COPY” COPY 一字明顯偏向上

舊既用Fuji Xerox ApeosPort scanner
新既用konica scanner
反而想知有冇個日期

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

P牌推唔郁
求幫推
聽日行動建議

國字直頭睇唔到la

大家齊來研究同推

Copy個Y同條曲線行距有分別

此地無銀

法治社會? 軍政府就有 屌你老母

721白衫可以保 學生就打到骨折爆眼 好撚ON9

個印都係cut 出嚟，貼上去

成份文件係假？

即刻明曬點解對搜尋令 拘捕令之類出得咁快

身有屎？！
都係冇case number?!

Action no.

咁撚樣都得？

覺唔覺得兩個別字好唔同

告狗鐵虛假文書

上面個別 2隻腳分得冇咁開，一棟又短D

自己揼完就算?

連個簽名都唔同咗

臨時禁制令禁止任何人非法及故意阻礙或干擾整個鐵路網絡（重鐵及輕鐵）車站及列車、以及高速鐵路西九龍總站的正常使用；損壞任何財產或列車；以及使用任何威脅、辱罵，淫褻或令人反感的語言，或故意干擾車站內任何港鐵人員，執達吏有需要時可尋求警方協助。

狗鐵自己係咪違反左禁制令？

Push
塞機場
禍及妻兒
不割席

可以咁date back返架咩

Pish

有無錯體原PDF?

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

偽造政府文件？

律師撚，解答下

我都覺，有無 PS 巴絲打 將兩個印疊埋一齊對位

有冇人有backup之前嗰份？

這份叫做 蓋印副本, 唔係正本
你拎到法庭命令, 可以一次過拎幾份, 甚至十幾廿份蓋印副本
法庭印章唔只得一個, 唔會個個都係錯體
所以地鐵手上應該有好多份命令在手, 全部都係 8月23日
有啲係正確, 有啲係錯體, 依家發現7咗, 就 upload 返份正確版本
如果佢係今日才去補蓋印, 法庭都無需要 date back, 大大方方寫24日都得, 因為法律效力係計法官本身批出命令嘅日期, 唔係計個蓋印

上面

信唔信之後一定話個chop整7左跟住不了了知

無法無天

黨鐵公然偽造文件
傳媒煲大佢！！！

呢個要推

睇慢左，thx

真係好撚柒

Wtf

同一日嘅文件
日期印唔同字體（特別係個“3”字）
唔同簽名
印嘅顏色都唔同

政府幾百蚊整個統一印都比唔起

推呀

改都冇用
閪COURT底已留
自己執生

改到連d字都朦埋

呢啲印你估成個court 得一個咩

唔同counter 嘅SJC 簽咪唔同名囉

唔同印機印咪唔同深淺囉

唔同date chop咪唔同字體囉

救命呀，咪見到隻蜘蛛就當蜘蛛俠啦

推呀仆街
當香港人傻？

香港人
俾啲骨氣好唔好
呢頭屌晒鬼
轉頭又繼續俾錢黨鐵賺
記住我地先係金主阿！

咁點解會係同一日出兩套完全唔同嘅文件？

救命呀，點解我會覆你

正式宣布所有支持政府組職 他們就是法律

因為佢一燒燒好多份，淨排一個窗會俾行家屌

又有可能燒完唔夠用，拎去翻燒

我出街做filing clerk時，牛丸河8蚊碗咋，駛唔駛我同你分享吓行業秘辛？

咁有趣

果樣比假圖黎 比人改用下個臭腦

不如你分享下點解整兩份都係無編號

Ad hoc 拍門口即聽案件，無法即時喺大冊拎case no. 會畀個臨時案號
即係右上角個Intended Action no.

推撚到新聞

粒星星好明顯

p

今次係Web Archive既超完美示範
左上角個height court仲係height court, 時間係040451
所以大家一見到有咩唔對路，立即去web archive做back up